不如搵人做糧兵，派嘉頓雜餅啦

btw 大家係街見到就問一問，可能你真係會幫到個有需要ge人

但係防人之心不可無，唔好亂咁信人請你食飯呀，小心比狗咬

推

支持嘉頓
個罐仲可以有用

個罐仲可以有用

餅好乾喎
Energy bar 或者gel會唔會好啲？

浸熄tear gas

帶一罐夠全部前線食一個月
五餅二魚

請問點搵到需要食飯嘅人？
叔叔想幫你地但唔知點做

屌你有心還有心
唔好當班細路係狗 ok?
跑撚到身水身汗你派餅俾佢地？
係唔係應該買 d 易入口又好食嘅野呀
佢要拎條命出黎，你買嘉頓雜餅？

士氣-100

可以呀，我講嘉頓純粹貪佢食極都食唔完
同埋平囉

無營養,得卡路里, 健康唔好

飯團 壽司啦

求下你俾個麵包我都好
我唔想要嘉頓什餅

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

渴死

直接去前線問比較好

另餅乾真心太乾好難入口

好難食，乾到爆

笑到收唔到聲

暫時應該就未有一個妥善方法，
出到街開聲問
雖然效率唔高，但暫時盡做先啦

其實可唔可以搵人向生產商直接入貨，應該平好多
見前線無嘢食好慘
自己份工搵唔到多錢，幫唔到人，好想出返啲力幫手
呢排打機都有去做人哋backup

或者收集完一堆野食之後應該點做？
物資站？

餅真係唔太好 太乾喇而且唔飽

都好既 派曬佢 新年唔洗再收到做禮物

好難食

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

飯咁熱咁濕唔放得耐

阿信屋隻3蚊energy bar

最好每次拎幾箱去街時周圍派

咁平

咁...嘉頓餅乾...都幾難食
不如放大家樂大快活 coupon啦

香港人創意無極限

雖然樓主可能認真比建議，但真係好好笑

呢隻波蘭野
平，味唔差，飽肚
掃一堆去派

好睇下先
幫到幾多得幾多

我覺得飯團好d 或者三文治

energy gel 唔係個個識食
就咁飲高糖高咖啡因會有害
買返能量棒喇

唔知你有無出過去發夢
但又乾又熱
其實無乜胃口
更唔想食energybar
正正常常俾coupon食大家樂 大快活 starbucks McDonald都好

你以為後生仔係狗咩？
已經好攰好辛苦啦
唔好派d又難吞又難食既食物啦

前線要 energy bar
撒退嘅食正常餐就得
why not both

前線喺呢方面真係要講多歌句
解釋又好 屌都好
因為真係唔知你哋需要D咩 同唔想要D咩

講多兩句

嘉頓本身係奶共嘅血汗工廠

年年話收幾罐食唔晒D巴打終於有用

唔該巴打，但可唔可以要罐唔要餅

我自己意見啦。
我發夢係前線滅火我係寧願食能量棒快啲咬完再上，好過去食飯。

而起完防線就反而係想食飯。

個張圖 我都忍唔住笑左

狗餅真係唔好喇會食呢啲濕鳩餅既原因係喺荒山野嶺 乜野食都無既情況下先食

即係未死得都唔會食

一拎出嚟 前線士氣-100

講笑

即係拎去俾對面食

唐記排骨飯 雞飯點睇？
唔知係咪中資食店

點解要派雜餅折磨示威者

其實有晒兩樣都無防，問題係點俾，特別係coupon?

突然提罐什餅，其實可以用佢做盾。又或者做路障，夠鮮色，起左條防線又夠穩陣，前線肚餓拎兩罐又食得。

知道啦

energy bar要帶定，持久戰同游擊戰無時間走去買麥當勞，
何況宜家黑警亂射過期催淚彈，便利店都落閘啦，
但唔好買朱古力底嘅energy bar，夏天溶成醬，搵硬身嘅energy bar。

甜品會唔會好啲？ 倒如brownie？ 係會乾 但夠飽肚同埋有啲糖分

Coupon真係
我出嚟做野係唔好意思拿，但如果真係要俾就痴埋係車飛。
飯盒，能量棒就只要放出嚟就會有人拿（飯盒唔可以有汁，凍咗好撚難食。可以參考日式便當）

日式便當 soba麵唔錯選擇 又可以冷食 又飽

你試下塞兩舊嘉頓雜餅 我寧願餓半日

你同我去city super 買最貴嗰盒壽司！

買能量啫喱啦 易入口又方便

其實好似日式飯團(類似華御結嗰尐咁)又得唔得呢，會唔會好尐呢?

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

推 Energy jelly ，飽肚又補充水份，幾秒時間已經食得晒

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

嘉頓雜餅咁乾會唔會被狗隻毒氣彈燒著

好難食 一定冇人食

用嚟掟狗好過

得但唔包肚 生果就更加唔好有果酸之後仲肚餓 所以食返麵包 有鹹果啲仲好 類似牛肉或香腸包又可以放得多 帶埋薯片更好 袋返7個包加 2細包熱量勁嘅薯片